ipad air定pro定imac

原本用緊骨灰級macbook pro
平時攞嚟畫畫，好少做其他嘢

ipad就考慮緊10.5-11”，主要問題係我唔需要靚鏡頭，配置除咗mon顯色要求都唔高，感覺買pro好似浪費緊佢，同埋估計10月尾先有新嘢而我急要，air就新出好啱依家買
但pro支援2代apple pencil，有得玩手勢好吸引 依家買1代pencil會唔會好快淘汰

imac價錢就同ipad pro差唔多，爭在無得拎出街，但desktop有得打機，近排又有d心癢想試玩3d，所以揀唔落手，睇rumor又好似唔係買嘅時機

攞嚟畫畫= ipad pro
放心去買啦

補充返屋企依家無主機

pro同air個差別係咪真係好大

係 淨係喇叭都覺得唔係同一樣野黎
之後畫畫用支筆實用又方便

問題你畫畫字筆好重要
Ipad pro唔係凈係得cpu勁啲
Ipad pro 用第二代apple pencil加埋120hz mon真係同ipad air差好遠
畫畫寫字痴手好多，差唔多0 delay
我係你會揀ipad pro
Air加筆都要4xxx
不如買ipad pro加筆都係7xxx
Ipad pro用好多年都唔得

仲有true tone display令你長時間對住個mon都冇咁攰

Ipad pro

如果會用筆咁一定係支援二代既Pro，一代支筆麻麻

iMac 啦，而家macOS Catalina 正式support Xbox one / ps4 手掣
間中打吓機又得，你買埋apple tv 4K steam link 去大電視打機又得

遲吓配埋Apple arcade 玩都幾爽。。。一個月四十任玩至少條女唔會再down 埋啲垃圾game....又可以Apple tv iPad iPhone iMac 互通。。。